每日番工痾幾耐屎？

總計1h

痾緊

3個鐘

Total 1hr

around 15mins

小心生痔瘡

痴撚線

點會呀，咁通氣又無壓力壓著，呢d先健康

三次
每次1/h

超碼四五個字

...